{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438681632/gwangju-cheomdan-k-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223898&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000688312&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272801&selectedRatePlan=385731608&expediaPropertyId=76177551&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 K"
    },
    "text": "光州先端K (광주 첨단 K)\n光州先端Kは快適で心地よい宿泊を提供します。 WiFiとセルフ駐車は無料で提供され、光州に位置するここで利用することが。 , ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州先端Kはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "光州先端Kは快適で心地よい宿泊を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "光州先端KではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kは光州のどこに位置していますか？",
            "answer": "光州先端Kは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "光州先端Kは48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光州先端Kのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光州先端Kの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州先端Kのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光州先端Kの旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kで特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "光州先端Kで特別チェックインの案内があります。宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州先端Kのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州先端Kではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "光州先端Kでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kには駐車場はありますか？",
            "answer": "光州先端Kには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光州先端Kでは喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "光州先端Kには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 547
    }
}